Avicii嘅離開係所有人嘅損失

the nights比左我好大啟發
One day you'll leave this world behind
So live a life you will remember
令我追求自己嘅夢想
Avicii ,you have lived a life we all remember

你老母

真係想係街喊出黎

差唔多首首都好鍾意
以為自己有生之年可以睇佢live show